點解百里香日日咁多人食都無人見過印度仔真身❓

why

@印度佬

幫佢答：出咗飲食台我地唔講百里香

喺廚房囉

其實係一個account全部員工share用

老闆喺廚房呀

成堆打手

任何人都可以係印度佬

老闆黎

你含撚啦挫敗狗

大家有義氣嘛

平時12點幾見到好撚肥個個9成係佢

如果大叫印度佬有無人會應我

依家咁多巴打去
好易點錯相喎

唔靚仔所以匿埋 囉

下午2點過晒食飯時間去都無位好恐怖

已經發生過呢種事 好多次

見過有人捉住個員工問識唔識慘過番印度

人地真心分享非打手
正常

惡撚到 唔解決問題解決提出問題嘅人

袁木好誠實
百里香無食到人肚屙
中非打

百里香